msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: toolhelp.js
msgid "Add Chord"
msgstr "添加和弦"

#: toolhelp.js
msgid "Add Marker"
msgstr "添加标记"

#: toolhelp.js
msgid "Add Point"
msgstr "添加点"

#: toolhelp.js
msgid "Add Ranges to Track"
msgstr "为轨道添加范围"

#: musictools.js projecttool.js tempotools.js toolhelp.js toolsets.js
msgid "Arrow Tool"
msgstr "光标工具"

#: musictools.js
msgid "Basic"
msgstr "基本的"

#: toolhelp.js
msgid "Bend"
msgstr "弯音"

#: toolhelp.js
msgid "Bend Curve"
msgstr "弯音曲线"

#: audiobendtool.js toolhelp.js
msgid "Bend Tool"
msgstr "弯音工具"

#: toolhelp.js
msgid "Chord Selector"
msgstr "和弦选择器"

#: toolhelp.js
msgid "Copy Ranges to Track"
msgstr "复制范围至音轨"

#: toolhelp.js
msgid "Create Range"
msgstr "创建范围"

#: toolhelp.js
msgid "Define tempo"
msgstr "定义速度"

#: toolhelp.js
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: toolhelp.js
msgid "Delete Note"
msgstr "删除音符"

#: toolhelp.js
msgid "Delete Objects"
msgstr "删除对象"

#: toolhelp.js
msgid "Delete Point"
msgstr "删除点"

#: envelopeactions.js toolhelp.js
msgid "Distort"
msgstr "失真"

#: toolhelp.js
msgid "Distort Symmetrically"
msgstr "对称失真"

#: toolhelp.js
msgid "Drag"
msgstr "拖曳"

#: toolhelp.js
msgid "Draw"
msgstr "绘制"

#: toolhelp.js
msgid "Draw Part"
msgstr "拖曳部分"

#: toolhelp.js
msgid "Draw Selection"
msgstr "绘制所选"

#: toolhelp.js
msgid "Draw Selection (add)"
msgstr "绘制所选 (添加)"

#: toolhelp.js
msgid "Draw Selection Freely"
msgstr "自由绘制所选"

#: toolhelp.js
msgid "Draw Tempo Change"
msgstr "绘制速度变化"

#: toolhelp.js
msgid "Edit Event"
msgstr "编辑项目"

#: toolhelp.js
msgid "Edit Fade Length"
msgstr "编辑淡化长度"

#: toolhelp.js
msgid "Edit Fade Length & Type"
msgstr "编辑淡化长度和类型"

#: toolhelp.js
msgid "Edit Fade Type"
msgstr "编辑淡化类型"

#: toolhelp.js
msgid "Edit Level"
msgstr "编辑电平"

#: toolhelp.js
msgid "Edit Sync Point"
msgstr "编辑同步点"

#: toolhelp.js
msgid "Edit Tempo"
msgstr "编辑速度"

#: toolhelp.js
msgid "Edit Tempo & Position"
msgstr "编辑速度和位置"

#: toolhelp.js
msgid "Edit Tempo Change Position"
msgstr "编辑速度变化位置"

#: toolhelp.js
msgid "Edit Value"
msgstr "编辑值"

#: toolhelp.js
msgid "Edit Velocity"
msgstr "编辑力度"

#: toolhelp.js toolsets.js
msgid "Eraser Tool"
msgstr "擦除工具"

#: toolhelp.js
msgid "Exclude Range"
msgstr "排除范围"

#: musictools.js
msgid "Extended"
msgstr "扩展"

#: toolsets.js
msgid "Freehand"
msgstr "手绘"

#: toolhelp.js
msgid "Goto Section"
msgstr "转到章节"

#: toolhelp.js
msgid "Include Range"
msgstr "包含范围"

#: toolhelp.js
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: toolhelp.js
msgid "Insert Part"
msgstr "插入部分"

#: toolhelp.js
msgid "Insert Pattern"
msgstr "插入模式"

#: toolhelp.js
msgid "Layer Tool"
msgstr "分层工具"

#: toolhelp.js toolsets.js
msgid "Line"
msgstr "线条"

#: listentool.js toolhelp.js
msgid "Listen Tool"
msgstr "聆听工具"

#: eventactions.js toolhelp.js
msgid "Merge Events"
msgstr "合并事件"

#: envelopeactions.js toolhelp.js
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: toolhelp.js
msgid "Move Crossfade"
msgstr "移动交叉淡化"

#: toolhelp.js
msgid "Move Event"
msgstr "移动事件"

#: toolhelp.js
msgid "Move Marker"
msgstr "移动标记"

#: toolhelp.js
msgid "Move Note"
msgstr "移动音符"

#: toolhelp.js
msgid "Move Points"
msgstr "移动点"

#: toolhelp.js
msgid "Move Track"
msgstr "移动音轨"

#: mutetool.js
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: mutetool.js
msgid "Mute Events"
msgstr "事件静音"

#: mutetool.js toolhelp.js
msgid "Mute Tool"
msgstr "静音工具"

#: toolhelp.js
msgid "Only clicked event"
msgstr "仅点击的事件"

#: musictools.js projecttool.js tempotools.js toolhelp.js toolsets.js
msgid "Paint Tool"
msgstr "描绘工具"

#: toolhelp.js toolsets.js
msgid "Parabola"
msgstr "抛物线"

#: toolhelp.js
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: toolhelp.js
msgid "Play in Loop"
msgstr "循环播放"

#: toolhelp.js toolsets.js
msgid "Range Tool"
msgstr "范围工具"

#: toolhelp.js
msgid "Remove Ranges from Track"
msgstr "在轨道中移除范围"

#: toolhelp.js
msgid "Replace Range on Track"
msgstr "替代轨道上的范围"

#: toolhelp.js
msgid "Replace With Next Layer"
msgstr "替换为下一层"

#: toolhelp.js
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: toolhelp.js
msgid "Reset All"
msgstr "全部重置"

#: toolhelp.js
msgid "Reset Fade Length"
msgstr "重置淡化长度"

#: toolhelp.js
msgid "Reset Level"
msgstr "重置电平"

#: toolhelp.js
msgid "Reset Point"
msgstr "重置点"

#: toolhelp.js
msgid "Resize Event"
msgstr "调整事件大小"

#: envelopeactions.js toolhelp.js
msgid "Resize Frame"
msgstr "调整帧大小"

#: toolhelp.js
msgid "Resize Part"
msgstr "调整片段大小"

#: toolhelp.js
msgid "Resize Range"
msgstr "调整范围大小"

#: toolhelp.js
msgid "Resize Track"
msgstr "调整音轨大小"

#: toolhelp.js
msgid "Resize adjacent Events"
msgstr "调整相邻事件大小"

#: toolhelp.js toolsets.js
msgid "Saw"
msgstr "锯齿"

#: toolhelp.js
msgid "Scale Time"
msgstr "缩放时间"

#: toolhelp.js
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: toolsets.js
msgid "Select Alternative Tool"
msgstr "选择替换工具"

#: toolhelp.js
msgid "Select Event Range"
msgstr "选择事件范围"

#: toolhelp.js
msgid "Select Objects"
msgstr "选择对象"

#: toolhelp.js
msgid "Select Points up to End"
msgstr "选择至结束的点"

#: toolhelp.js
msgid "Select Range to Copy to Track"
msgstr "选择范围以复制至音轨"

#: toolhelp.js
msgid "Select all Chords"
msgstr "选择所有和弦"

#: toolhelp.js
msgid "Select all on Track"
msgstr "音轨全选"

#: toolhelp.js
msgid "Set End Marker"
msgstr "设置结束标记"

#: toolhelp.js
msgid "Set Loop Range"
msgstr "设置循环范围"

#: toolhelp.js
msgid "Set Start Marker"
msgstr "设置开始标记"

#: toolhelp.js
msgid "Set Track Pause"
msgstr "设置音轨暂停"

#: toolhelp.js
msgid "Shift Root"
msgstr "移动根"

#: toolhelp.js toolsets.js
msgid "Sine"
msgstr "正弦"

#: envelopeactions.js toolhelp.js
msgid "Skew"
msgstr "偏斜"

#: toolhelp.js
msgid "Slip Event"
msgstr "滑动事件"

#: toolhelp.js
msgid "Split Deep"
msgstr "深度拆分"

#: toolhelp.js
msgid "Split Events"
msgstr "拆分事件"

#: toolhelp.js toolsets.js
msgid "Split Tool"
msgstr "拆分工具"

#: toolhelp.js toolsets.js
msgid "Square"
msgstr "矩形"

#: toolhelp.js
msgid "Straighten Curve"
msgstr "伸直曲线"

#: envelopeactions.js toolhelp.js
msgid "Stretch"
msgstr "伸缩"

#: toolhelp.js
msgid "Stretch Event"
msgstr "伸缩事件"

#: toolhelp.js
msgid "Stretch Symmetrically"
msgstr "对称伸缩"

#: mutetool.js
msgid "Toggle Mute"
msgstr "切换静音"

#: toolhelp.js
msgid "Toggle Select"
msgstr "切换选择"

#: toolhelp.js toolsets.js
msgid "Transform"
msgstr "变换"

#: toolhelp.js
msgid "Transformation"
msgstr "变换"

#: toolhelp.js toolsets.js
msgid "Triangle"
msgstr "三角"

#: envelopeactions.js toolhelp.js
msgid "Trim"
msgstr "修剪"

#: toolhelp.js
msgid "Undo Zoom"
msgstr "撤销缩放"

#: mutetool.js
msgid "Unmute"
msgstr "取消静音"

#: toolhelp.js
msgid "Velocity Accent"
msgstr "速度重音"

#: toolhelp.js
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: toolhelp.js
msgid "Zoom to Selection"
msgstr "缩放到所选"

#: toolhelp.js
msgid "x: Resize Note"
msgstr "x: 调整音符大小"

#: toolhelp.js
msgid "y: Edit Velocity"
msgstr "y: 编辑力度"

